[警世] 奉勸大家多交朋友, 少結敵人

做野唔好做絕, 一定要留一線,
優品360, 上水侯志強, 大學既校巴, 都唔係比大家有權去到盡既藉口
去得太盡, 緣份誓必早盡

圍師必闕

推

少個敵人就少條戰線

推 唔洗不停樹敵 依家最主要嘅敵人除左黑警就係上水元朗班黑社會

推
360有保留

唔好學熱狗周圍鬧周圍樹敵，結果只會乞人憎

360一定要連根拔起

統一戰線識唔識?
令到人地絕望就等於推人地去對家
而人地而家比對家推番比我地
食住上啦好唔好?

絕對認同
因為你唔係置諸死地 更加唔係滅族
你比壓力人地 人地一樣會反彈
唔好忘記你自己今日既憤怒係點樣形成

【停？】同大家重溫一下優品360職員點樣配合黑警捉人

各位成日屌港豬冇戰爭意識嘅comment兩句
定抑或啲風向撚冇講錯，原來義士真係condom
篤灰捉義士、斬人原來鳩交條CCTV出嚟就可以保平安，美心收到未

唔記得不推文，拉你老母

要擁納人民
對準政權

所有被捕手足都係condom，同360交朋友重要啲

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

樓主割席，拉

最主要敵人係黨軍

想置人於死地只會逼狗跳牆
我地要既係拉一派打一派

核彈都唔割, 割既話我就唔出post提大家

對360，手足做咩我都冇意見，但係其他普通藍店、藥房我就覺得無謂增加敵人

黨軍你可以點處理？邊個搞我地自己人就要第一時間清算 唔好比時間佢地以為會無事

認同，就算唔係朋友，至少都唔好做敵人

唔好助長樓主呢啲同藍絲口吻一樣嘅人嘅氣炎，依家係打仗，藍店唔會因為放過佢而變黃，定係依家你仲未夠清楚壞人做後果唔需要會責任會點樣？你係唔係想重演7月11號細路畀人打到暈都唔還手嗰一幕就開心？

Agger

仲有好多紅資可以考慮

統一戰線應主攻狗宿

認同，宜家幫緊人聯合戰線，
你要聯合就難，因為要理念一致
但佢地容易，因為利益相同

希望手足即使佔到上風，都要保持冷靜，唔好節外生枝，開太多支線，專心主線贏左港共先

正正相反, 你要比條件佢投降. 其實好多啲藍絲都係自私撚, 你比條活路佢地, 無論幾窄都好, 佢都唔會rebel. 你趕絕佢地, 佢地就同你搏命

果D篤灰、搞手足嘅緊係要搞
但係好多普通藍店只係口多，冇做咩野

啱！仲有大陸人，唔好一嚟就反感，引起佢地對中共嘅不滿，少一個敵人，多一個朋友。

所以要原諒啲actively幫黑警拉手足返去打、姦嘅藍絲
收到，loud and clear
我明點解久唔久就會有前線手足上嚟叫春

民意一早歸邊
拒絕左膠

360 又放假cctv片
統一戰線係要, 但佢唔係統戰對象

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

除360之外同意

政府同狗就係主要戰線

Btw前幾日又一城先比人裝修完

Content farm
又警世

樓主係認為360幫手拉嗰班手足係condom

【停？】同大家重溫一下優品360職員點樣配合黑警捉人

定係認為侯志強係個做朋友嘅好對象

//2013年因支持香港政府的新界東北發展計劃先後發表「拆祠堂」論[5]、「廢人論」引起爭論。[6]其後，他提出要求將拆遷金額由60萬元提升至200萬元。[7]

2015年4月，侯志強及一名地產代理被上水河上鄉村民劉愛嬌控告在其耕種的農地傾倒泥頭，其後農地更被改建成通往村屋屋苑「金鼎湖畔」的車路及泳池。侯志強及一名地產代理被判須向劉愛嬌賠償140萬多元。法官林定國批評兩人行為橫蠻、漠視法紀，而侯志強更是一個差勁的證人。[8] //

如果你係因為唔知、跟唔貼而咁講，我會體諒你

樓主其實有道理，俾個機會人

例如要佢公開支持反警暴，捐錢俾星火等等

要小心。物極必反

不如你送你自己老母畀班黑社會屌嚟表示友好

嚟緊係咪同富臨做朋友?
喺連登開post 開唔知咩條件之類?
認真問

P牌照推

我認同打少d無謂嘅戰線
但同時要考慮埋如果全世界都出嚟鳩up扮無辜最後要點處理

由停幾日慢慢變撚咗裝唔裝都無所謂 好無謂
慢慢再變到不如咪裝

認清主要敵人和次要敵人,不要為了戰役輸了整場戰爭

個正負評比例同留言比例差咁遠?

裝修轉裝飾

推 除左食野之外唔好除啦

360不了

Tui

荃灣琴日又走左個，叫人點放過360
你叫我放過美心呢d仆街奶共企業都有可能，360福建幫真係點都唔可以放過

睇嚟我要推番呢個post上嚟

👍

推呀！

ON9 大學校巴都算 佢地自己會處理
你老尾同我講2個同中共同福建好撚有關係既都唔去到盡?
等佢斬埋你老母個陣先黎去盡呀? 痴線

盡量要有政治手段！拉一派打一派！

連登仔都係彌衡之流